你老母你就內地 我叫開中國啊

內地內地
你老母全球都無一個地方咁撚on9
明明地方文化疆土都唔撚同
格硬比個名佢叫佢內地就話一家親
你食屎喇
我叫開中國
從來都唔會叫內地

支那

大陸

支拿狗

鄰國
你國

絕對唔係咩內地

歐亞大陸

匪區就匪區啦

內地難聽過粗口

香港嘅內地係新界 咪撚再叫中國內地

佢地 vs 我地

內地係上水嗰邊喎唔係咩

順帶一提
各位手足萬事小心
聽日見

叫開支那

內地的意思不就是內陸嗎？
唔承認内地是一個國的話點叫？

山洞裏叫洞内。井底叫井底。
內地叫内地。

同埋我好唔鐘意啲純正香港人(父母同佢都係香港出世) 上中國做
返大陸

返乜撚野大陸呀？你鄉下定你娘親係上便？嗰度係你屋企？？？？

乖孫

大陸西

返大陸某程度上黎講
都係承認香港係中國嘅一部分
平時我都係叫開返中國或者支拿

我係揀佢地最唔想聽嘅黎叫
大陸 or 支那

我不嬲叫開做大陸哩 大陸雞 撈佬
利申：新界原居民

中國係香港既一部分

他國

你就叫開中國，我叫佢地做支那！中國於1949年10月1日已經滅亡，變成支那國！

中港碼頭，而唔係內港碼頭/陸港碼頭

仲有阿爺 爺你老母咩
共狗就共狗啦

x2，每次見到有人叫中共做阿爺我一定屌爆佢，邊有人會認班賊做阿爺咁戇鳩！我阿爺得一個，就係我老豆個老豆！

咪撚推，推咗對聽日有幫助嘅po先，
此留言為此po最後一個回覆

支那
扮友善嘅時候會叫中國

唔知點解聽到你咁講
個心好舒服
心情好舒暢

支那，大陸

搓拿

有人講內地我不嬲都當佢講黃大仙彩虹樂富一帶

中国
中國

你老母就中國 我叫開元朗

叫開大陸

呢個真
乜野內地大陸支那都唔岩
其實就咁叫中國已經OK

唔好講 ： 中國

試下講： 共產黨

"中國政府"呢四個絕對唔應該出現

正確名稱

其實叫大陸咪一樣死
你有冇聽過新加坡人講馬來西亞係大陸？
有冇聽過人講東歐D小國叫俄羅斯做大陸？
大咩陸姐，同內地一樣咁聽難

我叫開支那

隔離國家
聽日見

識叫一定係叫

地獄鬼國

大陸或者支那

唔好侮辱國字ok?

大陸支那

光復香港時代革命香港建國

鐘果

鬼域/蝗國

しなぶた

中港關係
中港矛盾
中港融合

中港並列

係中国，唔係中國，佢哋個國係殘體架！！！

台灣係叫開支那做大陸

返大陸

去中國先啱

大陸咪得囉！

推

正確答案

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

中国

中國我會認中華民國aka 台灣

唔好叫大陸，咁撚細塊地扮大陸。
世界上個啲北美大陸、南美大陸先稱得上大地。
中国縮番入歐亞大陸罷啦

叫開大陸喱

改口叫中国都要啲時間習慣吓

各位聽日無論你會唔會上前線
都一定要black bloc
唔好黑衫彩色褲
無撚用嫁
要全黑衫褲鞋
用完即棄
兄弟們萬事小心
我愛你地

香港嘅內地係黃大仙

大陸 內地 中國都係一個名 你明天出黎721 全香港人同李講

終蟈、鬼蟈、支拿

大陸？
叫開中國支那
大陸嘅話就用係英國

香港人加油 💪

三條六返大陸

細個叫到而家
香港人既真正叫法

Big Six Dog

大陸同內地根本冇分別

一直叫開中國或者支拿
唔會叫大陸同內地

他國
別國

我哋唔係好熟

叫 支共
支那共和國

泛民狗日日叫阿爺

中国(必須用殘體字，中國指中華民國)、大陆(都必須用殘體字)or支那

芝麻竹笙

大陸就大陸啦

叫開暴支，即係暴虐嘅支那

英文mainland China未指中國大陸囉💢！因為臺灣正式名稱喺中華民國

新界係香港國最北喎，內咩地

意識形態上有分别
有睇台灣節目會知
或者睇下雲海呢個post

港中關係
港中矛盾
港中融合

先港後中

我叫外外國

習維尼的奇妙國度

中國大陸

我叫開外國

叫開支那or鄰國

其實好多中國人都係 ：我們國內 你們香港 甘嘅

叫開大陸。叫開中共。

中國一詞都係搶返來的。

Be water

從來都係叫中國
講內地只係矮化香港

不嬲叫chi na

政治正確

⭕️中國 ❌內地
⭕️正體字 ❌繁體字
留意多啲cctvb用字 佢地好撚興用中國啲字

稱為 中共 唔好稱為中國

支共国

+1

地獄鬼國

你老母你就中國 我叫開支那啊

same

叫開中国/支那

大圈

而家根本係中共，講中國真係侮辱左中國幾千年文化

屌你乜撚中國？
支那呀

鄰國叫 共產中國

去中國嘅證件叫 “通行證” ，唔係乜撚嘢 “回鄉證”

小弟家老鄉係荃灣 搭地鐵半個鐘頭就去到，唔駛 “回鄉證”

共匪中國

一向叫大陸 跟台灣一樣

香港克警：
1. 未開蓋啤酒變汽油彈
2. 1公近TATP炸藥，但「引爆」威力比阿婆燒金銀衣紙更低

仲有啲人成日返大陸返大陸 返你老母柒頭皮咩 𠴱到你屋企你來源地呀 係去中國呀屌你老母！！！

中你老母國
中國是台灣
現在是支那

鬼國

內地、國內、同胞、阿爺、手機 一聽到就火滾

そです！

我系個的士司機，同啲中國嚟嘅人傾偈，我永遠都系講“你哋中國”，唔會講大陸或者內地。

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

d人㩒曬負皮

支那
震蛋

721

香港內地=黃大仙，十八區唯一冇海岸線

People’s Refucking of Chi Na

分開好d，冇人想同佢有啦lung。香港就香港，中國就中國

代貼 尋狗啟事

咁我只係呢D POST出現
我已分享左係我個FB PAGE到[/quote]熱門果邊問吓啦[/quote]直接開post啦[/quote]有人出左POST,
已經係果到留左言

左下個男就係我朋友,佢條女就係比圖中呀叔非禮,佢亦都比個呀叔打左一拳爆左嘴唇
依家我個FD仲係醫院排緊急症等睇醫生驗傷
如果有巴打絲打有片證據請TG我
我再轉交比東九龍關注組
THX
[/quote]

係中共

中國係日本

支那鬼國

支那 共狗

講多句 好撚憎啲支那語 顏值 包包 不如大家一齊數下

無錯
係「去」中國 而唔係「返」內地

正如去旅行咁
只會話去日本，去美國
唔會話返日本，返美國
返大陸

終蟈

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

記得帶遮呀！今日好曬

係「去」中國
等同去美國 去英國 去歐洲 去日本

上/落本身都有尊卑上下含義
香港人中文唔好人講又跟講

返深圳
上廣州
落香港

「返」就唔多正確
用「北上」就簡單又直接

台灣節目啲藝人講內地 字幕會出大陸同我地相反

大陸 啦

大 陸 同 呀 燦!

公事上叫中國
私事上叫支那

我專屌大陸西

憐國

只有中国一定要用国字，以帶出其殘

其他所有國都係用國字

我同屋企人傾計係用獨裁中國同民主中國

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

叫開支那 大陸

係黃大仙呀

支那/中國/大陸

因為「中華民國大陸地區」
但香港嘅大陸其實應該係 深圳河（落馬洲）-尖沙咀

叫開中國
學左日文叫支那